12號 會唔會有大喇叭 直播立法會?

係咪會睇住佢地開會?

定係連開會都開唔到?